其實閒日應該同狗打消耗戰

星期一至五

街坊做野 你地落樓方便

快閃完 引到d狗出黎就散水

狗仔返狗屋 又再落返黎引狗

周而復始

等d狗仔出到黎人又拉唔到

又唔可以係狗屋入面舒舒服服逗人工

星期六 日

先和理非 再勇武

因為星期一至五既街頭消耗戰

各區狗仔都疲於奔命

中午又有各理非要處理

到晚上勇武做野都易d

推

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

呢兩日原來都好順利 但係就總係有街坊戀戰

屌狗 唱歌

搞到比人拉

平日非暴力不合作運動 都可以達到消耗戰的目的

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

Up

不過唔好連續都係同一區